---
title: Start OP4
date: 2018-04-27
---

Vandaag gaat de laatste periode van start en hebben we nog maar 5 weken te gaan! We zijn daarom ook gelijk gestart met de nieuwe plan van aanpak. Dit word direct gevalideerd en hiernaast is iedereen zich ook aan het voorbereiden voor het onderzoek dat ieder individueel gaat uitvoeren in de vakantie. 